(環球時報）銅鑼灣果個人比人以為係gphone

點睇都唔似啦

Fake News日報

我睇live都以為係gphone

噴茶

Upload唔到，有無人話我聽點upload

大陸媒體真係⋯

恥笑開始

我都以為係黎

係咪得我load唔到圖

Fake new

圖server 死咗

識分身 可以比人拉兩次

啲肌肉都唔似啦下話

麻煩大家唔好推post 佢會無左份工